[switch]我想買隻有故事性嘅game 芒亨定蕯爾達好?

我已經有孖8, odyssey, mario tennis, splatoon2, arms, 太達

xenoblade2

hollow knight

薩爾達好玩呀
故事性都算有

你都講要有故事性
咁點解芒亨係一個選擇

事實係依兩隻都唔係主打故事性喎

等DQ11

故事性係呢隻喇

八方女人

新手>入村幫人>條村比襲>主角救全家

都算係故事呀

biohazard

xenoblade都拎出黎講? 故事性唔係講緊呢d低能毒撚向ff故事

原來mh 算有故事性